Het beertje opende de deur en een lady rose zodra uit een satijnen bank.
Zij was een kleine, blonde vrouw van meer dan middelbare leeftijd, maar in het licht dat kwam door de rose-gekleurde gordijnen Esmeralda ten eerste nam haar voor een meisje.
Voor Lady Wyndover's hair was van blonde tint en gekleed in girlish stijl; haar teint, hoe geweldig een wonder vanuit artistiek oogpunt als haar heerlijk corseted figuur, was een delicaat mengsel van melk en rozen.
Ze droeg een satijnen thee-jurk van de allergeringste blauw, vanonder de rok van die uit de kleinste white kid, hoge hakken.
Haar handen waren dik met ringen die de slanke vingers lijken ten onrechte klein.
Als een kunstwerk, Lady Wyndover was gewoon perfect uit de kroon van haar geverfde haren op het puntje van haar snoepje schoen; en Esmeralda geacht haar met wijd open ogen, waarin verwondering was de overheersende expressie.
"Oh, Mr.
Pinchook!"
zei haar la Marquise in haar dunne, lage stem.
"Dus je bent gekomen eindelijk!"
"Ja, Juffrouw Wyndover," zei Mr. Pinchook, met een vermoeden van een zucht van opluchting.
"We hebben eindelijk!"
"En," zei Dame Wyndover, "Esmeralda?"
Ze keek "dit" alsof Esmeralda waren enkele nieuwsgierigheid die Mr. Pinchook waren besteld, van sommige savage land; toen zij in haar hand en gaf een kus--een zorgvuldige kiss, want carmine komt uit de lippen--on Esmeralda's voorhoofd.
"How do you do, my dear?"
vraagt zij, en ze keek de frisse lieflijkheid van de jongeren geconfronteerd met een groeiende verbazing en verbaasde bewondering.
Ze had verwacht te zien--Nou, wat Mr. Pinchook verwacht had te zien - een ruwe, ordinair, _gauche_ girl, welsprekender van de jungle en barbaarsheid.
Maar deze slanke, elegante meisje, met haar rood-gouden haren en star-achtige ogen stukgeslagen Lady Wyndover danseres foto wegvagen.
Ze stond en keek naar haar, en Esmeralda keek terug met een ernstige en voortdurende verwijzing die ontzetting zelfs Lady Wyndover.
"Je hebt me nou niet vertellen--" ze uitgeroepen tot Mr. Pinchook, weggeslingerd haar bewaker voor het moment.
